(反送中) 唔好再胡亂話「xxx無上場，去左邊度」

今次反送中，其實有為少不少既「名人」上前線，而又唔爭取光環：當中包括左中右既「名人」。
有唔少名人更係「蒙面」發夢！（靈通朋友聽到一些義士人名， 都好驚奇。）

所以如果反送中抗爭成功， 係所有人所有派別既功勞。

（但當然， 何式凝呢d人依然要照鬧）

五毛狗先會咁樣講野
根本就係分化

推

大家一齊贏

推
利申 見到唯唯上前線 好勇武